點解淫照事件,好似淨係取笑阿嬌?

張柏姿個d好少有人玩, 好似淨係玩殘阿嬌

因為其他人衰左潛水

得佢出黎柒

咁阿嬌又真係黑既……

阿嬌好J 後生

講真都唔明點解希哥張俾人屌到今時今日，明明佢都係受害者

之前得佢扮清純

因為阿嬌話自己唔會同男友影裸照，又話要做小朋友偶像，點知。。。

英皇聲明

柏芝不嬲知佢淫底 都唔知有幾多個經手
相反阿嬌

Agger.明明你情我願關你班友撚事，換轉外國真係wfc

仆街既係整電腦條毒撚。

因為得阿嬌出黎拎貞節牌坊 又話係移花接木又報驚
搞到全香港都記得佢

睇下BOBO 今時今日仲邊有細蚊仔提起

好似係大馬演唱會
比狗仔隊影到換衫照

理得你外國定中國定非洲印度
香港人鍾意笑人咪笑人
香港藝人你擺外國文化真係傻鳩鳩